{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009871",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002157033?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 온산 루센트 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは18:00で、チェックアウトは12:00です。 宿泊料金は2人入室基準であり、特殊客室の場合、直接入室人数の確認が必要であり、1人当たり追加料金が発生します。 払い戻し及びキャンセルは規定により処理されることがあり、退室時間を超える場合、追加料金が発生することがあります。 未成年者の入室可否は直接提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセル/払い戻しができません。 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が必要になる場合があり、お持ちでない場合には入室拒否及びキャンセル時には払い戻しできません。 客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社の責任を負いません。 夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですのでご注意ください。 客室内の物損や盗難の際には刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは18:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、入室人数の確認が必要ですか？",
            "answer": "特殊客室の場合、入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "1人で宿泊する場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "1人で宿泊する場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時の払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "キャンセル時の払い戻しは規定により処理されます。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどのように確認すればいいですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接提携店に確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセル/払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際には何か身分証明書が必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が必要になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される可能性がありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生した場合、どのような措置が取られますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内で物損や盗難があった場合、どのような処罰がありますか？",
            "answer": "客室内で物損や盗難の際には刑事処罰を受けることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 313,
        "QA": 461
    }
}